點解冇人諗過搞大麻合法化遊行？

大麻合法化
我諗大家都知香港地好多人隊草
好多人都唔會覺得大麻係毒品
仲覺得健康過煙同酒
可能你地都有試過都唔出奇
我身邊識啲fd 十個有七、八個都stoner嚟
諗梗如果係香港 搞大麻合法化遊行
係黃絲、本土陣營都一定有好多人參與
甚至好多港豬都會一齊出嚟遊行
除咗可以宣揚大麻合法化既理念
話唔定更可以重燃街頭抗爭既熱度

推動大麻合法化都係爭取梗民主同自由

支持香港大麻合法化
大麻不是毒品

利申：日smoke夜smoke

如果有smoke開既連登仔睇到既話
不如入嚟討論下個可行性？

支持香港大麻合法化

我有權 去隊草！！！

樓主smoke到唔知自已係咩地方生存緊…電子煙都被打壓到邪惡毒品，仲認為香港市有咁開明政策出到？

Smoke到去左平行時空

你想講獨立唔到就無可能合法係咪？
但搞遊行既目的唔係要政府妥協
而係睇下到底香港幾多人支持
有民意既基礎 他日香港獨立之後
推動大麻合法化就有認受性
搞遊行只不過係第一步

就好似69咁 如果無咁多人遊行
就唔會發展到612咁勇武

大家亦都唔會走到嚟今日

係成功咗就唔會搞到今日咁啦
用下腦啦 淨係講鬥黃都有撚排講
都未講其他on9野

btw 我都係stoner
但420 唔等於唔用腦講野
日smoke夜smoke 小心壞腦
間中要比自己休息下
420精神 不爭不搶 peace love至上
chill啲啦bro 依家咁咪幾好
你覺得個政府有能力立法咩
就算立完法咪又係搞到九唔搭八 一塌糊塗

420精神 不爭不搶 peace love至上
手足 呢句岩聽 學到野

stone 住諗野同睇書都好正
尤其係當你已經對stoner 三件事厭倦咗個陣

呢排stone住操體能 真心爽
睇書會直頭入埋個故事既世界

90年代係有法官想合法化過

吸毒就吸毒啦，道友
咪以為改個咩stoner名就型d先得架
你係道友，同深水埗天橋底班人冇分別架

睇你睇咩書，無睇故事書好耐
就算睇都睇啲有啟發性
同埋睇書要學 慢慢黎
起碼你睇曬成大篇野
你總結到本書令你學到啲乜
同作者背後想帶咩訊息比讀者
如果你睇完都噏唔出你睇咗啲乜
學到啲乜 恭喜你又睇咗本呃錢既垃圾書

我自己stone完就乜都會做
打機 beatbox 寫下rap
聽下歌 有時會一心幾用
但唯有諗野睇書個陣先會好專心
因為我會自己同自己辯論
(我諗啲人可能都當我壞腦)
當我提出一個論點，我又會反駁返自己
不斷嘗試去否定，而最終就算無答案
個過程都好正，而且仲會訓練到你思辯同邏輯

麻你老味咩 民主都無 浪費精力去搞埋D非必要既野
on撚99

兩樣野，你要既野就等於依家係七八十年代，上街示威高叫同性戀無罪一樣

你同777講啦

拿，呢個世界呢總係會有人因為無知
所以恐懼，然後對之抗拒

我亦唔需要去改變你對我既睇法
因為係你個世界，我係道友就係道友

而每個人都有自己選擇既生活方式
旁觀者不得𪘲牙聳䚗
你鐘意點諗係你既自由

不過有樣野我唔明
點解咁多人可以咁確信自己個套就係正確
而當中係咪連少少猶豫同懷疑都無呢
點都好 無所謂啦 關我撚事咩

事實！醫學事實，係最有效無負作用唔會上癮止痛鎮定濟黎…

都話係止痛鎮定劑
冇病冇痛做乜去吸止痛鎮定劑

唔會上癮
你睇下班stoner日日都要上太空就知咩事啦

就算唔係毒品都好都係用黎麻醉神經，一樣會上癮，你話吸左會變到好勤力既話香港人一定大力支持合法化某程度香煙如果唔係有害又咁臭，吸左醒腦好多真係會勤力做野左，所以好多人戒唔到，個人覺得仲會有輕微抗抑鬱作用

無論雨怎麼打大麻仍是會開花

大馬會令部份人有嚴重焦慮

因為同埋
可能會誘發先天較容易罹患思覺失調症嘅人發病

濫用既…真係無得幫！如果只係有真正醫療需要先食既，我個人支持，利申無食五六年都有，一來無門路買二來連煙都戒左

我想遊行支持香港全面禁煙

>利申：日smoke夜smoke

打飛機都會上癮啦

隊草唔會上癮

利申未隊過草 & 支持合法化

真.綠絲

邊有得搞呀
台灣有民主都未有得合法啦
香港？？？

自己摺喺屋企理撚得你食白粉

最緊要唔好搞到人

最好禁埋煙草

樓主想搞散運動

大家唔好推

但有一個夢 不會死

樓主不如開創個政黨出嚟爭取啦
叫大麻城啦不如

揾埋歐陽巧瑩入黨一齊smoke

已封鎖會員 - 窮L卡密

等香港脫離左支共先講啦

最後變mk道友遊行

香港連民主都未有得合法

駁唔到

藥用ok
娛樂不了

連登極右論壇嚟㗎大麻咁撚左膠

咩係stoner 三件事

屌
難道等同於 香港獨立

報警

樓主邊道買

聽歌 食野 做愛 最基本
新手到老鬼都認同係stone必做
起碼啱啱開始食要試呢三樣
因為食耐咗你唔會搵得返頭幾次既感覺

同埋頭幾次會badtrip or OD 好正常
最好係返室內 試過有frd帶佢個frd出黎
第一次就跟住我地周圍行
最後係條街又嘔又無反應
成班stone咗仲要湊住佢
依家諗起就覺得好笑
但當下你真係笑唔出
又驚又煩又無癮

我反而覺得stone咗最緊要做返自己，因為做咩都好似會感覺大咗。做咩都會有唔同體驗

之前試過踢波，球感好咗同啲決定好咗

有FRDbad trip真係會bad埋一份，即刻會醒晒

Smoke到對性愛同食野都無哂興趣
以前對呢兩樣野都好大需求
宜家就只係想smoke下 飲下酒
發覺原來一日食一兩餐都好夠
仲瘦咗唔少 一日一枝真係唔錯
不過食太多就唔係咁好。

我就無食煙無食大麻
不過就永遠都咁樣諗

一係就大麻都合法埋，憑咩煙就合法，大麻就犯法
一係就禁埋煙草，全部都犯法

咪臭係 不過乜撚都禁哂
只有極權政府先會咁做

話說有無試過oh 個隻合法大麻啤酒
買左但聽講0feel

咁宜家個垃圾政府都極權開
限聚令彈弓手咁
乜春狗屎政策都係亂鳩咁黎

所有乜撚大麻啤酒大麻咖啡都係流

大麻蛋糕同餅乾就另話

不過你無可能公開途徑買

應該係只有cbd成份？
無THC high唔起嚟的
我冇試過 不過可以搵日買
點完支之後試下個啤酒都唔錯

當然唔公開既途徑 要搵其實唔難。

smoke搞野係正既
不過你越試就會覺得為搞而搞
間唔中得啦
同埋我有諗過
你smoke完超認真思考人生
諗得越多個人越靈性
慢慢開始佛系
有無人有同感？

我滴完CBD淨係覺得好鎮定 有時覺得好眼瞓

正

諗番起我最勁既一次係食pizza
等我仲有啲期待
成舊水一支的說

真心佛系咗 連性格都轉變埋
以前會好多野講 份人又衝動
宜家反而唔太中意講野 冷靜好多
啲性格好似向好嗰方面發展咁

試下自己買weed嚟自制美食

香港有得食大麻

成舊水一支，我買左set，如果麻麻我覺得可以唔洗買

死Mk仔

一杯野飲幾舊水，我覺得over左

思考嗰方面 好似開發咗大腦
個思維比起唔smoke之前高咗好多班

無啊唔敢
以前淨係去合法既國家食
好彩疫情前旅行玩一轉夠本
膽粗粗食完渣左轉車
開30開到似300

Smoke weed=MK仔???

其實好似起樓咁
除咗純思考，仲要本身都要有知識底
唔係要鬥起高，無人要同你鬥
反而會越起越闊

有時見啲低能mk仔smoke
無問題既，佢個人自由
但下下隨心所欲到影響到人
同佢地傾計，講兩句已經唔想傾落去
唔想smoke完仲要解釋一大輪

試過有條友（又係frd既frd，不過另一個)
係屋企smoke
然後佢stone咗無啦啦發癲
攞生果刀拮我 佢又大隻
好彩最後無事 合力㩒低佢
自此我就明 有啲人真係唔適合weed

大麻合法化

咪係，醒吓啦⋯⋯
依度係中共香港省，係咪唔記得uber 仍然係犯緊法？犯咗都有六年法？
犯法就係犯法，除非你係警察！
你竟然認為可以令到大麻合法化？
依個傻閪政府將大麻妖魔化到好似伏冰咁，嘥氣啦⋯⋯

鳩翕都有個譜吖傻閪⋯你真係同個傻閪政府一撚樣，又係白講成黑講到草好似冰咁搞到人精神失常？講一百次大話就會變真話？
正常隊得太多係全身麻痺，仲話揸刀拮人，你真係搞笑

Smoke完應該都peace love至上
攞刀拮人或者打人真係未聽過...

借撚住人血饅頭黎搵著數

仲兜到抗爭熱度

屌你啦 我親身經歷都鳩噏
個晚我本來諗住聽下rap，睇下街舞片
因為條友我同個frd被聽咗成晚廣東歌
每首歌聽完副歌就轉 仲要唔比重複播
當佢大爺咁氹 氹到佢瞓著為止

屌你老母
自己未遇過呢啲情況就話人鳩噏
同啲藍絲一鳩樣
見識少就話人地亂講係陰謀論
你個閪腦仲廢撚過林鄭

話我同政府一鳩樣真係㷫過火屎
有啲人你唔知佢本身有無情緒或者精神問題
有顯性同隱性
有時飲酒或者weed會變成一個trigger
將所有收埋既野一野爆出嚟
有啲bad trip 會"夢"一啲極不安既情境
都係一直以嚟內心既恐懼同不安

傻仔，我講到咁撚詳細，真假自己判斷
講野經下大腦，唔係一嚟就侮辱咗人先
peace love 精神，唔代表唔還拖既
你唔peave，我咪唔love囉
討論區啊，唔係批鬥大會啊
醒水就道下歉當無數啦

而且我根本無必要吹水
你估你咩，一嚟屌撚咗先推存在感
要人地怕撚咗你 好似要你啱撚曬咁

後生仔就唔好咁傲氣
啲人唔覺得你型架
只會怕撚咗你
如果你現實都係咁
你身邊只會得返班酒肉朋友
人有三衰六旺
到你衰個陣真係會無人無物架

死道友 屌你老母

我有名你叫超級認真撚

你條友仔心地唔好

開口埋口就垃圾 傻鳩

你仲衰過啲廢老

人地就話無書讀無文化

唔識乜叫禮貌

估唔到後生仔讀咁多書都係唔識禮貌

定係你無家教？ 無家教仲撚衰

臭坑出臭草

如果真應該條友本身有問題
我真係未聽過smoke完會有暴力傾向
直情係覺得愛與和平可以拯救宇宙

師兄唔洗理佢啦...

睇人啫 我都係遇過一次
其他frd都好peaceful
相處舒服 有時smoke完對住維海吹下海風
吹下水 聽下歌 飲下酒 食下煙
不過依家武肺就勁少係街chill
班buddy都少咗好多約
個個都柄埋自己chill

自己chill都唔好成日 會好頹
搵下朋友一齊chill仲好啦

成班smoke嘅爭取到有普選
跟手俾你合法化又點話
乜都唔做就想勇武幫你地搞大遊行？

愛同和平係可以拯救宇宙架
直情係最好既方式
但總有啲人因為貪念私慾自私愚蠢
去偷，去搶，去爭，去屌
只要一日有呢啲垃圾
糾紛同鬥爭一日都唔會完

但係人非聖賢，孰能無過
當你為自己所犯負責任
容易啲理解叫贖罪，
之後你係有機會選擇做一個好人
但係假如個人不知悔改
係我眼中呢啲人連螻蟻都不如

講起贖罪，其實小錯
講聲對唔住已經可以原諒
就算你屌鳩我，講聲對唔住已經ok
起碼知你真係有反省

但係有啲罪，你就算死千萬次都贖唔完
萬般帶不走，唯有業隨身
林鄭你睇路啊
他日所有人都唔會比你死得咁輕鬆
肉體上既折磨都比不上精神折磨完
再肉體折磨，話唔定有班巴打鍾意驅風
黎返個24/7無間斷水地獄三穴中出車輪戰
真．屌你死

有啲太耐無見 出到黎好尷
有一排轉咗個靚貨dealer
同frd chill 諗住咁耐無見傾下計
結果佢stone 唔係點應機
無癮

btw 佢第二日先同返我講尋日太stone

喺連登開呢啲post做乜鳩我相信有95%嘅連登仔都係痴線佬 loser 毒撚，思想保守兼眼界窄，佢哋只會認為你係毒蟲、道友你係改變唔到佢哋嘅思想。而且香港連電子煙都犯法，如果大麻想要合法嘅話，我諗應該只有香港變成一個自由民主兼制度完善嘅社會之後先可以實現

利申：間唔中smoke & 支持大麻合法化

哈哈 我都係stone住唔太中意講野
有時覺得一齊chill下就夠
唔洗太多交流 大家都會明既～

啲連登毒撚會當我地係mk

吸毒唔變白痴仔就周圍宣傳話吸毒好
反智道友

呢啲破壞身體又擾亂社會既行為都話有自由

同連登毒撚講420，算啦

拉撚晒班道友去集中營就啱
狂放大麻焗撚死班害虫

咁你支唔支持禁煙酒

煙酒仲傷身過草煙癮就點都大過草

荷蘭社會係咪好亂？
荷蘭人係咪好短命？
史上因吸食大麻而死嘅人有幾多？
每年煙酒殺嘅人又有幾多？
幾多社會暴力/嚴重罪行同大麻有關？

全部答案可以上網搵到

一齊chill就算有時明知悶
都會一齊出 就係悶先一齊chill

你對毒品嘅定義只係因為香港政府當佢毒品
但如果聽日柒婆話可樂係毒品要禁
你又會點反應？

排隊啦，大把等住遊行

你要明白亞洲人果種社會同教育
係另一回事

咁似中二病末期嘅

唔好講歪理
毒品既定義同成份有關
可樂上癮同大麻上癮根本係兩回事，唔好作啲似是疑非既類比合理化吸毒啦

岩啊 就係咁樣喇
悶唔緊要 smoke完再算

其實都幾多人同港豬一樣

相信自己想信的

無知當正義

或者講下荷蘭

之前同過荷蘭人傾計
咩場合無乜印象
但記得既係我問佢

「荷蘭？咁你係咪日日都smoke？」

其實佢地雖然合法
但人地有可以去選擇食同唔食既自由
而想像唔到既係 佢話荷蘭本地有一半以上
係唔會smoke或者試過一次決定唔食

又叫自己連登仔
學人追求自由民主
連乜野叫自由都唔知

自由並唔係做乜都得
自由係你乜都可以做
但係要承擔代價 前提你肯承擔代價

我地呢班weedboys一向都好清楚
係香港被人捉到有乜代價
影響人？請問我chill緊個陣咁peaceful
到底影響到你啲乜？

到底肯放低副有色眼鏡去睇任何人事物未？
唔鐘意呢樣唔鐘意個樣
你地仲有幾多野要唔鐘意？
唔好去歧視他人 呢啲普世價值
你地憑乜野去覺得自己有資格去講民主
講一套 做一套
仲要係無撚知個隻講一套做一套

乜野人先叫真係黑人憎到宇宙邊界？

柒婆完美演繹！

sor 太激動

大麻上癮定煙酒易上癮？
仲要講成份？
你了解晒煩酒大麻可樂各有咩成份再討論吧

我講嘅係歪理
全世界所有大麻合法嘅國家都係on9
總之大麻就係毒品

你真係認真撚

係時候又chill下

無咩可能
香港仲有好多人當大麻係毒品
民意基礎可能係2:8 3:7

係架，其實乜野上癮都唔撚同架

拿可樂上癮最多咪糖尿病～

尼古力上癮呢最多啲生癌～

做愛上癮最多咪腎虧同腰痛～

THC 同CBD上癮？

人體本身自製THC

特別做運動個陣

咁做運動上癮都係道友？

手機上癮？ 對二次元上癮？

諗諗下對乜上癮都有壞處

不如禁撚曬佢啦 驚上癮

好啦等我講下大麻壞處

Stone咗會傾左派變大愛左膠

莫講搔擾人
連嘈交都極少見

唔好呀 輸民意呀 —0-0

G技

講開癮
個人經驗
唔食煙心情會煩燥

至於大麻，其實隨時停都無問題

見過有人停食會depress
不過佢本身就好多心理壓力
慣咗靠大麻去逃避現實唔開心

所以，作為stoner都絕對要有自控能力
所有野過量上癮都會影響到生活

巴打講得好撚正 以後有人屌stoner
我地就咁樣回應返佢地

呢排疫情 我就冇晚停過
其實係因為自己心情太差
所以晚晚都點啲嚟放鬆下

死道友

樓主係唔係以為合法化之後就可以好合法日日隊草放題呀嘛？

師兄當啲大麻係止痛藥嘅話
正常應該唔會冇病就食止痛藥啩
就係班stoner濫用藥物
搞到大麻冇得合法化

其實認真有乜唔好

自己過得舒服

唔通乜都hea鳩先好咩

奇怪你乜都hea鳩 你打份先做得長

見好多後輩鳩下鳩下都做得耐過我

喂我認真做野 遲幾分鐘唔洗死啊嘛

遲多咪扣糧囉 好均真啫

如果個個都認真做野 效率高

啲規則鬆啲你驚閪蝕咩

話炒就炒

世上好多野都係娛樂用途
你飲酒係為乜？
無事無幹飲酒，酒禁咗未？

做自己，支持

岩好唔岩好鐘意好唔鐘意好

呢個年頭肯擁抱自己唔玩受害抑鬱個套，admire

大麻合法化 真係遙遙無期
講大麻 就話係毒品 唔ok
但講真 大麻適量服用 帶俾你嘅好處 真係令你啲 歪理 冇定企
得閑smoke 下weed here we go love n peace
你話會上癮 嗰啲傻閪叫做doper 唔係stoner
可惜無自由嘅地方 就唔配有大麻
不過喺連登喺連登講大麻 連登仔就會喊住搵媽媽

媽媽有人吸毒啊佢教壞我 我要同老師講

long time no weed sad

如果大麻係以藥物名義合法化嘅話
應該會變成好似嗎啡類咁樣嘅受管制藥物
一般人應該好難會攞到手
最後stoner都冇機會日日上太空放題
最後都係要偷偷地買

珍 啲反麻撚即刻駁唔刀

其實合法化咪仲好 有得收大麻稅
又有保質保證 唔驚食到啲垃圾貨
最主要係減少到黑社會既收入

拿 我就真係唔贊成濫藥既

但我對藥呢，就有唔同既理解

藥呢就分兩種

一種係天然，一種係化學

天然呢就容易被身體分解

化學呢就強效但係難以分解

當然啦 逢藥三分毒

你過量點都有事

你試下啪曬成樽維他命A

睇你有無事？

又或者你試下問任何一位stoner

每條友痴線到stone到頂仲可以繼續不停吸

咁巴絲打你地個dealer 唔老實

或者你係時間停返一排

菸葉/菸草係近代先開始有

真係講到古代

大麻做煙已經有好多地方都有考古發現

你google下就知

現代醫學報告都不斷講緊

大麻比香煙傷害要低好多

你種封建思考到底點樣嚟？

古代都話唔關你事

現代醫學你又唔信

我都未講本草綱目啊

wanna try Lsd
i need more
another word

神農氏somke百草 兩眼早已通紅

笑死

就算係都唔係依家

啱啱幫weed寫咗段rap

真係有潛在危險
特別注意家族有無精神病歷史

利申無貼過郵票

C’mon

記得趁機打劫再燒店,唔係好蝕

weed not enough 好耐la
諗住貼半張先

禁酒令？會世界大亂架

一戰後美國禁酒令有版你睇

又黑市 又黑幫撕殺
到時連登仔又要驚治安唔好

依家大麻仍然犯法

香港比你想像中更加多人smoke

隨時行過就有一個準備返到屋企就smoke

治安？從來都唔係因為stoner所以治安唔好

通常stoner多個啲地方，見義勇為既人仲多

好多勇武都係stoner

仆街越數越矛盾添，連登仔會唔會崩潰架

哎啊 玻璃醉了

睇到你個post

睇住你地connect
就好似係外國離遠聞到味，當你望過去，佢又望過黎
然後一齊微笑個種感覺
Gay情四射

年紀差不多

我問過個車手一日走幾多轉
聽完我O晒嘴
仲要只係一個車手

出去發夢見過有個痴線手足係度隊草
仲pass joint俾佢啲隊友
自己身邊都識有啲前線手足就smoke
甚至連本民前個黃台仰都有smoke啦
我敢講好多本土派手足都食過
不過係啲道德西唔敢面對現實

stoner非生番

stoner可以係生番

但唔代表所有stoner都係生番

你老母做雞，唔代表所有媽媽都係雞

比多粒膠你都覺得侮辱粒膠

食唔食都會㗎啦
正等於大家都覺得反社會人格就係平時犯罪嗰啲
但係又有邊個知其實只係佔犯罪嘅人好少部份
反而幾多有嘅人都生活得幾成功

有數據自己google
點都好你想信就信

Don’t let what u take control you

如果你需要呢啲幫助先脫離到痛苦
我反而建議你停一停

始終唔合法
有咩反效果你得到嘅支援好有限

我寫咗喺e度
我嗰度嗰啲頂多都係普通押韻

早排先有單屯門醫生stone住醫人既事
連醫生返梗工都隊就知好野嚟啦
根本各行各業都有人隊草
係啲毅進仔先咁撚白痴走去吸冰毒啫

唔係痛苦
本身我個人諗嘢已經好撚跳
weed幫助唔到我嘅思考再跳出

所以我先打算用Lsd幫我睇新嘅世界

成日聞到
唔知有人smoke只係因為唔知大麻係咩味

我心諗，呢啲被捕高危場合大家咁勇嘅

冰毒白粉真係一世都唔掂

噓 低調

依家啲popo已經搞串曬個parter

你想幾多兄弟連少少娛樂寄托都無埋？

呢排好難pick架

如果有勇武手足睇到 發夢唔好帶草了
尋日先睇到個post發夢俾人告藏有大麻
應該係發夢嗰陣袋埋支weed出去
咪玩啦stone住 成身軟哂點發夢啊？
全部同我聽住 發夢唔準再帶草
返到屋企先點joint嚟嘆下

搵個老手陪你吧
聽講第一次係要

自家種植唯一出路

種草師

我知

佢哋唔信我哋唔犯法
咁就嚟真搶Q哂d貨品
搶銀行d$再一把燒Q哂油尖旺中上環d樓
逼哂d藍絲港豬出嚟一齊搶嘢

真·暴動

千祈唔好咁做啊 輸民意架-0-0

免費送20g俾你

咁你唔好啦 你呢啲借，要還得好金
安撫沉澱好自己先好試
用好曬心理準備先
因為發生乜真係無人知
個個都唔同
你貼得多，又控制唔到會發生乜野
你貼得少無料到又失望
聽聞lsd 可以見到幻覺
強效好多 我就不了

利申我只weed
自己應承自己唔會掂其他非天然

我覺得食大麻俾人話mk仔係因為班emo boi公開咁食 跟住啲潮童覺得佢哋好撚型啲歌又溝到女又學埋一份

原來你先係反社會人格喎

你收下皮先啦 老鼠屎就係你呢啲

好多年前了，依家無聯絡

不過狗又點會唔知啲路數係邊

仲有啲撚屌光明正大ig shop

社團嗰啲久唔久交人交數，香港一向係咁

不過香港食其實都好辛苦

對比係外國，一個大草地

一家大細乜人都有，3歲到80歲

甚至會遇到行為相當古怪嘅狗狗

之前去哥本哈根個自治村，真係明白咩叫無拘無束

我就係因為嗰種感覺所以先想試
我追生玩命嗰種快感

本身我係嗰啲精神好撚強大嗰啲
想試吓自己崩潰係點
聽friend 講半張係OK

事實上我stone緊會聽classic
所以無女

香港都得 不過唔係市區

不過各有風味

無拘無束當然爽啦

但上堂偷偷地食既野特別好味

我試過上堂偷偷地食雞脾同燒賣

痴線佬

搞掂重要agenda先。

佢嗰啲唔叫反社會人格 反社會人格嘅人通常好聰明
你可以試吓搵吓 係一個幾有趣嘅題目
佢嗰啲叫做傻閪

話時話 有冇合法嘅助眠藥介紹, 為咗應付考試 需要個好嘅作息

聽enimine 再加

我會聽rockstone住聽black Sabbath, 聽住Ozzy唱歌同tony嘅地獄結他 真係會見到撒旦 利申, 試過

唔緊要我都冇女

ig 420 應該幫到你

我乜撚都聽
廣東話 普通話
英文 日文 韓文
乜風格都聽 有時連純音樂都J餐飽
啲rap beat都係

一樣無女 已經無需要
估唔到同女性有純友誼可以咁開心

我遇到嘅係Rachmaninoff Beethoven Chopin Liszt Bach Schubert

無學琴無盛但stone咗我覺得真係入撚晒classic嘅世界

好多音，好多layer，好多故仔

我唔識加密有冇人可以教我

Btw有無睇netflix套disjointed

最多失去黃店支持
但同時逼外資港資走,加快港爆
等香港變委內瑞拉

我想講呢 好多ig嗰啲咩fam jj
佢哋係咁公開係story到post大麻
影撚衰哂我哋啲stoner

我屌撚哂你班fam j老母

rap beat數拍子係我日常工作
真係可以用來放鬆

係咪好多人唔信純友誼
啲friend個個都話我多女
同人普通傾偈又話溝女
但我真係搵唔到我想搵嘅

Stone真係文化象徵嚟, 班潮童影衰晒. 呢啲咪細時隊草 大個索K

我試完再寫報告

幻覺都係想像出黎

每個人既幻覺程度都唔同

我係stone得濟成日都聽到有人嗌我

唔好再有on9問我會唔會分心出意外

你過馬路就專心啲啦

有人嗌你都過埋條馬路先望啦

CBD油囉 都係大麻一部分嚟
不過係香港係合法既
聽講臨瞓前食少少係唔錯

不過我就冇食過 屌隊草都有CBD啦
有埋THC添啦 洗鬼買咩CBD油

搵下先

好無搵個private啲嘅地方傾

stone咗聽歌 係會覺得好似以前window media player咁, 見到首歌. 冇錯

係 見到 首歌

Too much love will kill you
聽到喊

呢啲有緣先啦

Very very true

我唔想知 你比你班frd睇

反應個個都同 唔想有人好奇

on99無覺悟就試 最後出事

醒返都有段時間會混亂

留返啲空間比大家okay?

Too much love will kill youevery time

利申 鐘意hammer to fall

我會放密友，加幾隻字純粹想表達自己嘅諗法自己
不過我唔係乜嘢famj
我只係一個追求快樂嘅文科人

stone係古人帶俾我哋嘅恩賜
要多謝神農氏somke百草

希望有日係某處大家有緣點頭微笑

見到撒旦咁誇張？我食完好沉
唔係咁想講野 會操操地聽住歌chill

以前stone lsd 係文化人象徵rock友 hips先會 通常都係有啲文化 有啲智識 對社會有諗法有意見嘅人

而家就一堆潮童mk廢物嗰啲就唔該索下k食下冰 然後撞車死咗佢啦

純粹係對Tony iommi嘅結他聲有個印象係到
所以先會見到撒旦

他日光復香港之後 一齊係煲底隊草
成班手足一齊pass joint 畫面一定好靚

以前不嬲都有不明文既共識

係街聞到望到就點頭微笑

同埋回頭一眸

我都會post 但係一定set密友囉
好心佢地就咪咁痴線 公開咁post

今晚好滿足！

係時候訓了

咪係囉 真係好心佢地食可樂食豬肉算啦
唔好破壞我地啲stoner既形象
我地無佢地咁撚柒 型好撚多

狗狗 係佢哋啦 過去拉佢
不過有啲rapper都做壞手勢 post ig

Goodnight

我都差唔多了 睇埋啲cbd油嘅資料就瞓了 搵緊上網邊間好

有冇人試過stone住睇 go to high school

JB算唔算做壞手勢

狗狗唔洗晒時間了拉我了
身上煙都無支

Stone住睇jungle walk就試過
記得第一次睇 入撚咗個世界

算好彩無人拉

算係啦 冇啲社會責任

你自己試無問題

但有人因為你講完去試

你都有責任

唔係講緊推卸責任

而係每個人都要為自己負責任

唔係出咗問題先負責任

我食weed但係發誓唔食煙

受教了

不過你個名真係好啱你

態度正確

以前有食 但好快戒咗冇煙癮

我都知食煙黑人憎
但無計
有草誰還要煙

我身邊啲人食煙冇問題
係我純粹一定唔會食煙
呢個係一個好奇怪嘅規矩
不過係關我屋企人問題

如果唔係stoner 嘅post我相信開晒戰了
但巴打講嘅有佢道理
大家睇路啦

420

咁hip hop 文化又一直離唔開大麻既

理解下

始終一樣weed養百樣人

你睇snoop dogg 同eminem

個個當神咁拜

做出黎形象好既就點都無事

柒既就點睇都柒

仆街我唔想左啊

地方合法問題姐

jb已經唔算點7起碼都算香港新生代rapper入邊比較有實力嘅人 好過班emo boi

smoke咗5年就快6年

有次係度思考人生

其實好多人都唔了解自己

我自己都唔了解自己

我點去了解其他人？

之後我就用好長時間去慢慢了解自己

smoke完諗哲學野最鬼爽

而哲學係不斷反覆否定，都係無解既答案

但係否定既過程你會了解到多一啲

因為你諗咗好多唔同既答案

雖然無結果，但個程唔會白費

探索宇宙同探索自身係一樣

btw 我都唔完全了解自己

但起碼了解到一部分先

我諗成世都唔會探索完

但可以諗成世 唔同時期又有唔同既我了解

由過去既我開始了解

但現在既我又不同於過去

但我仍然係我，咁將來都一樣

將來又返轉頭了解更多現在既我

好似不斷有DLC，補充劇情

又可以溫故知新

正 我成日都係有咁既體驗

思想變得好哲學feel 思維同以前唔同

我思故我在

你令我諗起依首歌

我會係唔太去想我究竟係點
我會順着命運嘅發展
每樣新奇嘅發現都當係上天比我嘅驚喜

有時候我會覺得諗太多真係好攰點解一定要諗
但係又有時候會有種偏執想知道答案
最後淨係覺得我嘅人生好多矛盾

如果我唔思考

咁我算唔算存在

就算我存在 但無人留意我

係被忽視既一群 咁我地又算唔算存在

螞蟻存在，係因為觀察所以存在

但唔觀察唔諗，你唔會意識到佢存在

縱使佢仍舊存在

我只可以話每個人存在或者每樣野嘅存在 都必然會留下足跡 用着唔同嘅影響力去影響呢個世界

岩岩睇返上面啲留言
見到我個個留言都有一個負皮
邊條反麻道德撚搞事？

唔諗都可以生存到架

不過有啲野你諗多啲都無壞

點解beatbox一定要練

好攰唔練都得 但你唔好同人講識beatbox

但你有練有進步 人地咪覺得你識beatbox

練多啲都無壞

就算做唔到神級 都無阻我繼續玩

我樂意辛苦自己，我爽咪得

命運唔講啦 有排講

存在同存在之間不斷互相影響
咁存在之前同存在之後呢

命運要自己去理解
自己嘅見解先係幫到自己

我本身都想講
不過算啦 佢鐘意啦
i don't care

諗唔通就smoke完先再諗喇
搵下靈感先

可能已經係進入左神嘅領域

唔好意思呀
太複雜嘅嘢跟住又唔想用腦諗
然之後就歸類為上天嘅恩賜

啱啊

不過有時聽下人地既見解會啟發到自己

睇人啦 有啲高人真係大隱隱於市

真係三人行必有我師

可能係五毛嚟
港共最新風向：大麻是毒品

放心正常既 諗野要慢慢練起

無可能求其揀條友就打辯論

就一上台就識

無止境既人生同無止境既煩惱

有啲人唔諗野 講野就講到蔣麗芸咁

記得好似美國以前啲人食得多lsd跟住就開始反社會
然之後就禁咗好似係咁樣 開啟免責聲明

咁又係嘅
通常啲男人有滄桑嘅背影低沉又或者沙啞嘅聲音就知道有啲故事

不過beatbox一開始點玩
想學吓 因為鍾意想玩rap

極權政府好撚驚人隊草貼L
因為通常呢啲stoner都反社會
會啟發佢地思考更多社會上既問題
所以大麻先唔合法 廢事有人醒覺
話說識親啲stoner都係黃到仆街

好簡單嘅一句說話
冇自由嘅地方唔配有大麻

但係最尾嗰句諗起奶其

個陣既反社會
同依家既反社會定義都唔一樣

同埋國家呢個模式如果太多呢啲人
佢地成個系統會直接收皮
開始過時

依家唔同政權都話緊比你聽
呢套唔work
生係呢個時代都唔知係幸福定不幸

時代更替永遠係最混亂
而且迎來繁榮定衰敗係無得預測
真係睇人
但我唔覺得個世界仲有得救

前線手足都smoke weed既最佳證明
反麻撚不願面對的事實

基本三音都玩你兩個月
有啲痴線佬有啲天份既唔洗一個月
就做到似模似樣
但無論你玩幾多年
你都會突然練基本三音
練實佢 突然又練下拍子
突然又練下新flow
基本上你只要把口得閒就係練野既時候

我有影過相啊屌

求張靚仔啲既圖
下次再有街頭抗爭 我一撚定
一撚定會係牆到噴420

廢事幫奶其宣傳啦 佢有錢先有朋友
無錢佢乜都唔係
成個圈除咗佢班00後BB戰士
無人真心respect佢

除咗佢個小圈子之外既都係低人一等

知唔知西班牙文個R音？我用咗一個清晨去練跟住發到出黎
但係到而家都淨係可以hold到一秒 上網學都唔係好掂 你有冇教學？
跟住可以用條利好快又有節奏咁樣發到啲噠噠聲，算唔算有天賦🤣
我依家上網搵吓基本三音先

邊個係奶其？聽都未聽過～

柒勢力

我要問吓我班friend 我e部無safe